大大聲話「唔通怕事就唔叫人一齊遊行」嘅入一入嚟

上個post，去到後期啲人無限loop同樣嘅說話，懶得回應啦，因為根本冇乜人會追晒post先講野，閂埋耳仔鬥幼稚鬥大聲冇意思，正常係邪不能勝正，香港係正不能勝邪，個個都係打擦邊球屈機，唔知乜野叫正面回應
（係，我都好幼稚，先會喺明知啲人鐘意歪曲是非嘅連登講野，我係癡線佬，現實冇人聽我講，唯有上嚟講，就好似啲人失戀叫春都上嚟講一樣，歡迎任鬧，呢幾日唔會上連登）
主要想講一樣野，遊唔遊行，係自己揀，冇得迫
你可以繼續叫人去，呼籲人去，但冇得迫人去
點解？
因為現場係危險，你唔知旁邊嗰個係咪癡線，會唔會搵刀斬人，唔知你所在範圍會唔會起鬨，你夾喺中間走唔到，一堆人比警察制服，去到醫院警局，你冇得同人講，人哋做所以我做，你返學講呢句說話，老師都屌9你啦，「你冇腦嫁咩，唔識自己諗後果，唔識為自己行為負責㗎？」冇人幫到你，你亦都冇得怨人，受傷，痛，驚，係得你自己感受到，明未？
講到呢度，我唔知啲人會點屌7我，因為發現呢度冇邏輯可言
呼籲係應該，岩嘅，但唔係威逼利誘，冇得話你唔去就點點點，人哋有原因，個個都一定要話你知點解？你老幾呀？
簡單總結「有強姦冇焗賭」
我就會去嘅，比警察的咗去我都唔驚嘅，我可以理直氣壯話佢聽，我想發聲，我想表達不滿，我識保護自己，所以我選擇岀嚟，我可以為我嘅行為負責！
你哋呢？